如果分散佔領 有無得諗

今日一醒我見到各種流血事件我就明白點解各位話警察係狗
小弟諗到個方法希望幫到一班金鐘被武力對待既示威者
如果將佔領行動升級，佔領埋全港十八區。一見到察車就走，打游擊戰。
認真問，有無得考慮。
好處一，一見警察就走可以減少被捕風險，而確保行動有足夠人力，而且每次都係短途戰，所以都可以保留體力
好處二，分散金鐘警力，對金鐘示威者有幫助
好處三，對社會影響更大，可以喚起更多港豬關注

最後講細節，雖然係短途戰，物資都要帶齊，如果可以既話帶埋噴漆噴嗮所有政府既CCTV，費事比人點相同方便日後行動。
我依然唔贊成對警察使用武力，但係呢班狗可以連無攻擊性既巴打開槍可見驚詫人面有一部分既狗係無人性。
如果同意就比個
唔同意就比個

推

咁大條青馬、咁多條隧道、咁多條港鐵線

香港地細細，但人多多，上面少樣都唔得

千奇唔好搞！唔好搞！唔好搞！

分散可以考劇
但其他區有咩戰略目標先

集中立會先可以阻止開會呀

考慮*

最忌開地圖炮咪試
對著目標

見到差佬就走咁你地去山卡啦佔啦
又要威又要諗計又唔用腦
蠢在你依種人咪永遠都比共產黨食住囉

而家金鐘點打都熟哂
除非再升級 否則好難贏

再者D狗已經有儲糧 預你再打
你又衝去，正中下懷

落單太危險

有，國師已經提咗我哋

建制派議員同高官咁多個屋企

唔係有無得諗，根本應該咁做

無知一問 邊個係國師
有無link集思廣益

自己評估下效益同成功率，
分散佔唔佔領到，佔領到幾耐，有咩嘢益處。

陳雲：不必有象徵式的地點來佔據

陳雲：反送中一役應正名做護法之戰，憲政護國正式開始

自己search下國師

香港經濟命脈
1. 機場
2. 海底隧道
3. 貨櫃碼頭
4. 交易所
5. 地鐵所有線

狗命脈
1. 狗巢
2. 狗署門口
3. 全民同我帶支水出街 black bloc 同孭背囊 慢慢CHECK!

你試下諗諗
平時港鐵一班車delay 10分鐘都可以影響幾鬼多人
如果每個地區都有交通delay，就算係半個鐘都可以影響好大，最重要係分散警方兵力

小弟感激